[男神] 肌肉男組圖 教你吸followers同Like!

點樣先可以練到同新加玻教練一摸一樣
以家輕鬆教你

1. 從Instagram 偷左人地張圖 cut走背景同人地個頭

2. 放響自己 facebook 話係自己身材
如果有人篤爆你就delete hater

輕言易舉就讚到千幾個followers

pish

pull

咩心態

男神心態囉

咁都比你發現到

推

呢把刀抵借俾你

笑撚死

必推
搵人快d backup

sosad
好似佢發現左 delete 左喇

條友露體狂？ 張張都係show肌肉

唔係好明呢D男仔
咁鍾意post 做gym自拍圖咩心態
得閒就舉多幾set啦

可能一張都唔係佢

其實唔洗問已經知條友係gay

屌 偷人圖fit完下一張咪打回原型

屌好撚on9呀

睇佢個身型同個ig圖都唔係差太多
點解要偷圖咁cheap

Fb真係好多人虛榮上腦

最經典係篋神raymond 霍

真係好大波

驗下眼

條友係咪gay

乜撚野暉哥哥呀
名都鳩過人

男神嘛 我指個波仔教練

好撚柒呀仆街
個身咁撚細 個頭又咁撚大 又A字膊
個樣成個et咁
仲要咁撚有自信除衫自拍
我係你跳樓死撚左去啦

成個西門咁

唔可以咁講野架 嬲嬲豬架 haha

THIS

呢個人之前玩信長幾出名下 有玩過下信長比賽既我諗都知佢係邊個

唔大隻喎

自尊心低定係咩
有冇心理學家或 Donald ma 可以解釋下

相比之下 跑完10000米正氣好多

張相有無四年

呢條友好似打信張好撚出名 同好撚串 好似叫咩7神 vlan Ac叫天下為神

屌 聽到都覺7

on9 借刀

咁都唔大隻?

一般人來講大隻，健身撚來講好瘦

我講緊佢偷個張圖
唔係講緊偷圖條昂鳩

兩 三年姐

人哋好大隻㗎

couchpotatoboy

高級借刀

傻撚

張圖條友堅係瘦

屌你老母裸浴 ？

平時著開衫沖涼

仆街 佢全部frd都係gay架

笑到

暉哥哥

好撚嘔心

但係星加坡嗰條仔真心幾靚仔

咁細隻就唔好影相獻醜啦

目測165

柒到加零一

不論佢偷果張圖，同佢自己都好瘦
睇唔到有背闊，剩係識推胸其他都瘦到仆街
利伸：健身撚

個lats完全無左

大家記住俾人篤爆個時
寸返人地轉頭
裝出男神自我高傲氣慨
兇返人地轉頭就會即刻信

佢一排都未有

柒神

唔知點形容佢先好
佢應該仲未俾人恥笑緊

小畫家都搞得掂

天下為神？

what a low life loser

冇玩健身既人睇會覺好fit

但健身撚一睇 只係覺得操左唔係好耐

唔好咁樣笑人

好無恥

值得一推

基佬萬歲

萬歲萬萬歲

push

有幾

偷人圖扮自己
畀人質疑仲要起晒鋼

其實我都唔識形容呢種行為

抵借

DEL左POST?

比人咁踢爆 柒到仆街

set 左 friend only

Del左圖啦

你太慢了

唔好推啦

7到核爆

樓主係gay?

Gay佬黎

快啲add 佢fb send 哂俾佢啲fd

你同你全家就係

唔好推

要大隻就自己做啦屌

笑到氣喘

頂 唔好推呀

疤都唔p走就post

on9

新加玻仔最多叫fit 個身都唔夠厚
佢自己就 低脂冇乜肌肉

咁D港女對波同對腳都可以交換key落去post相

呢個世界真係乜撚野人都有

好撚細隻 咁細隻就咪撚影自拍獻醜啦

話個世界好危險

笑到仆街

唔可以咁笑人

唔好再推 警告你地

乜野心態?

咁都得?

不推不是人

可能大家都覺得佢係真男神
所以放棄推

咁猖狂，冇人post 返link 上佢IG 咩

嘩

有都無用啦
以家都無人會起佢底
淨知佢係一條GAY佬

佢係咪del左幅相？

唔好再推啦
俾條生路人啦

去佢fb留言啦

真心幾on9

以為係我

到呢刻都無人敢做
哎

7神哥.

唔好再推喇

衣種算唔算大隻

屌住我果棟 點面對佢好